{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023081468863/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "양면지 레터링 그래픽 후드 티셔츠 - 블랙"
    },
    "text": "ブランドの8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した製品です。 商品番号はFW23 / 213841DY25で、この製品は柔らかい感じの両面紙素材で製作されています。 ビッグオーバーフィットで楽な着心地を提供し、すっきりとしたブラックには配色トリッチが施されていてトレンディな感じを演出しました。 レタリンググラフィックと刺繍でポイントを与え、スタイルをプラスしました。 簡単な集まりや外出時に活用しやすい製品です。 この製品の素材は表地でポリエステル48%、綿47%、ポリウレタン5%で構成されています。 洗濯の際、濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯時に置物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は補償を受けることができず、暖房器具に接近したり高温のアイロンかけは避けなければなりません。 金属部材は皮膚と直接摩擦することがないよう注意し、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を及ぼさないように注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 水洗い時に若干収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用または保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この製品の素材は表地でポリエステル48%、綿47%、ポリウレタン5%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際に気を付けることはありますか？",
            "answer": "洗濯の際、濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法について教えてください。",
            "answer": "洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯時に置物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械洗濯可能ですか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は補償を受けることができず、暖房器具に接近したり高温のアイロンかけは避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "金属部材は皮膚と直接摩擦することがないよう注意し、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を及ぼさないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "ビッグオーバーフィットで楽な着心地を提供し、すっきりとしたブラックには配色トリッチが施されていてトレンディな感じを演出しました。レタリンググラフィックと刺繍でポイントを与え、スタイルをプラスしました。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな場面で活用しやすいですか？",
            "answer": "簡単な集まりや外出時に活用しやすい製品です。"
        },
        {
            "question": "この製品の色移りについてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用または保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 537,
        "QA": 577
    }
}